【長期置頂】11.2行動po合集

仲有十幾個鐘，，我要呢個po入面所有行動po，長期洗版

【長期置頂】人人搭正搭半推112行動po

【逃犯條例】「11.2」遮打、愛丁堡廣場集會 警發不反對通知書

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

［行動post]11.2 百萬人流水式集會

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

11.2 尖咀，愛丁堡，遮打都有不反啊

11.2 和理非維園見，勇武各區開花！

［ 保持警覺 ］ 11.2 集會絕對唔係咩和理非回合，和唔和平係由敵人決定

11.2 全民Plan 熱門一個post 都冇

11.2嚟多次200萬人！要準時！

[行動] 11.2 今個星期六 維園見

11.2~200萬人維園再見

[行動置頂] 11.2 「求援國際 堅守自治 」- 全球行動資訊

民主派 128 區選候選人宣布 11.2 維園辦選舉聚會 促警勿阻撓

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

目標100萬人！11.2 「求援國際 堅守自治 」流水式維園集會！英美加澳日 全球同步聲援！

民陣幫手宣傳11.2 集會得唔得呀

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！（2）

【抗暴之戰】11.2港島見！ 傍晚遮打愛丁堡集會獲批籲港人續以「和理優」抗極權

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

俾手足你斷咗

唔講唔知

罰你帶多幾個fan嚟

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

好

聽日大家一齊舉牌tag果位阻住法案打尖既議員個名
跟手下面加句pass the act, free HK
最好加埋佢個大頭相
再比記者影相再放上twitter
等外國人知道邊條友阻住條act

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

戰略post
甴曱平

推

甴近平

自推

［投票］政府及商戶應否叫警察暫停鎮壓示威活動兩個月，來刺激聖誕消費及救香港經濟

行動post

甴習平

pish

其實大家知唔知唔企中後排都有好多野可以做？

推！

加埋我

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

Push

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

推

冇人理嘅

HongKongers
Assemble

推行動po

llp

B

push

再推

習甴近平

Y